天水圍防暴入邨捉人

剛剛有防暴係天水圍，入天耀邨捉人，有幾個手足被捉。影相影唔切